# README #

Редактор уровней - меню "Tools/Map Editor"

При запуске редактора уровней загружается сцена "MapEdit". 

Для создания пустого уровня заданного размера нужно нажать "Init map".
Для изменения типа тайла нужно выбрать тип тайла в дропдауне "Select tile type", выбрать любым удобным способом нужные тайлы и нажать кнопку "Set Tiles".

Для загрузки уровня нужно ввести имя файла в поле "Map filename" и нажать кнопку "Load map", для сохранения - "Save map".